暗黑家庭料理（有圖）

油炸鬼菜煲
仲以為係豆卜

2017年都仲有咁高清既相

Era vou ateing shirt ?

柱侯牛根腩上海年榚

有蒸汽 熱辣辣

2/10

8/10

仲以為你講緊法文

d餸係琴晚食剩
加水加年榚當多餐

好幸福

都唔幸福。
老婆去左搵岳母
要自己煮